日本代購團 3月

日本代購團
到時會有連線購物 想入group tg me

⭐超市⭐西松屋⭐阿卡將⭐激安
⭐玩具街⭐kiddyland⭐零食⭐3 coins
⭐藥妝⭐Disney store⭐Sanrio store
⭐大阪周邊⭐補貨

Pushhhh

4 月去日本
收樓主95 折
訂金8 折

四月幾走?有意😂

過兩日
留tg

有意想買兩件3

Tg me ~thx